二百萬人遊行好撚多咩？我真係唔覺

全港7百40萬人，我當有百4萬大陸狗，1百萬其他國籍人，仲有5百萬，得個2百萬人出黎，一半都唔到，真系屌你老母，起碼都4百萬人上街喇，我真系唔撚信全日都抽唔到時間出，係既你仆街死喇屌你老母

到底系定係？

我地係唔撚出呀 吹波波咩

魏徵 #264744
不覆 不負皮 等沉

肩係膊頭* #89955
之前一早block撚咗 係咪5毛自行判斷